好辛苦 成日唸起男朋友同之前啲sp....

有無人同我一樣

習慣就好

你男朋友都係咁諗

未習慣到 哈

唔好意思 無sp過收你皮

你點知條仔有sp

一齊個陣有問過呢啲歷史野 想知多啲佢嘅野嘛

無知係幸褔嘅
俾條仔食咗隻豬呀？咁介懷

現任sp

我都成日諗起以前d sp

女人真係無知就幸福

介懷係因為我係個啲好撚自卑嘅人

難聽過你老母幫你改個名

約過日囉

唔係女人
係所有人都係，知道條女嘅過去又點？
咪盞自己唔開心

點解咁自卑呢？

係 但都有啲人知道係無野架

無點解 我又鐘意喊 又鐘意亂諗
真係一唸起男朋友同sp個個畫面
我已經喊撚左出黎 其實可能有情緒病 辛苦

咁介意咪自己搵個sp平衡返囉

最簡單就係飛咗佢，換個條仔

你男朋友戇居啫
乜都話哂你知

女人最大嘅大話就係：
講你以前啲嘢我聽下
我保證唔會嬲

無必要 我好愛男朋友

唔係個啲鐘意散拖嘅人

其實男人都係

最叻聽完自己柄埋一邊頹

大部分嘅男人唔會問女人過去
因為都改變唔到

聰明嘅男人唔會俾女人知道自己過去
因為都改變唔到
而女人會為此 唔開心/嬲/喊

有無諗到自己扯扯地

波又冇，樣又冇，腳呀腰呀鎖骨冚把爛都唔夠人比，樓豬都係做雞做公廁算啦